供一層 800萬既樓 如果7成6成按

一條友要月入幾多先可以過到壓測?

借500 5皮
400 4皮
300 3皮

二手樓8M
最多做5成

屋企人俾700萬我買樓 咁我仲駛唔駛做按揭果啲？
首置 單人冇女 冇一另半幫手供

唔識咪9 up
樓價6M-10M 最多做6成，唔過5M

9up唔使錢

唔好用晒full paid
Pay一半
剩低嘅啲買啲債收息好過